近呢幾個月m記妹質素下降左

有無邊間仲有靚女

真係下降左

全部阿姐或MK仔

呢幾年都係